［重甜］兼職女友日記

「約？」

「好想再見你」

「聽晚free?」

我倚在床上，一邊食住煙，對眼望住發光既屏幕，隻手指一邊碌wechat，呼出煙圈之際，身邊既人都微微翻身，一手攬住我。

我熄咗mon，揭開被都蜷翻個身入去，甜笑道:「醒未啊？」「嗯...」輕吻過後，我輕拍佢「啊姐催房啦，著衫啦豬」「我唔捨得你啊。。」「你下次再約我咪得，嘿」佢細力捏咗我塊面一下「知道。。」

離開之時，入𨋢見到個印印同個啊叔撟手鬼咁親密，我望咗一眼，本來都無心探究係背住女主人定出黎做又點，但個佢地真係勇氣可加，簡旺角維記咁撚開揚。
「好啦，拜，你行嗰度？我行哩度啊」心諗，就算行嗰度我都唔想同你一齊行啦。

Hi我叫fion，

至於佢叫咩？我點撚知啊？

wechat叫Yu囉我只知，同每次比二千我囉，我通常會心入面叫佢二千余。無計啦，有時真係會忘記啲客，唯有靠咁記啦。

有咩意見歡迎講吓 例如想睇沉船？三角戀？比人呃？

lm

Lm

以我所知，有啲ptgf當時間就係金錢，2k1q，一個鐘內完事，一日幾個都仲得，我自己就唔太喜歡，做雞都有底線，500/hr，唱下k睇場戲，2個鐘就有一千，係就小啲，但感覺乾淨啲，我先唔想個閪任人插，除非你話有感覺啫，Leo就係其中一個。

Leo:「我會遲小小啊，sor9」
Ling:「屌你，唔知以為你翻撚埋上深圳啊」

係架啦，我地兼職女友係口不對心架啦，正常情況下，根本唔會咁粗魯，不過哩個leo老相好了，所以我都唔需要扮哂溫柔，嬌柔造作。

佢成日都話 「 正就係喜歡你咁坦率，同出面啲腥腥作態既女人好唔同」
「惺啊屌你，腥腥腥，你賣魚架？」
「屌你啊」

我撟住佢，輕打咗佢手臂一下，就入咗去酒店
「幾多個鐘？」
「3」
「三百五，一百按金」

上咗房之後，我一下坐係床上，係袋入面拎咗套衫出黎，

「好似有人話想睇我著旗袍？」
佢將我撲係床上，係我耳邊話
「你知唔知我最想咩？」
「唔」

佢將手伸入我件衫，大大力揉弄我對乳房，
「好似有E啦啵」
「我不嬲有架，依加就黎m又脹之嘛」

我一邊答佢，一邊將唇貼上，將身體貼得更近，我輕輕用舌尖撩動住佢舌尖，再細力啜下佢條脷，趁佢唔為意，咬咗啖佢嘴唇

「嘶...」

哩一下似乎激起咗佢獸性，
「再好好罰你喎」

佢一邊單手除皮帶一邊用姆指食指捏實我個嘴，一下用條脷再同我交融，再用手示意我對手放係佢下面，我一邊套弄，姆指一邊係個頭度打圈磨。佢又將手探向我下身，

「想唔想要啊」
「你話呢」

我嘴角帶笑望住佢
「求我啊」

我無出聲，拎個套，打開，幫佢帶上，將身褪後，令佢支巨龍係洞口磨住磨住

「點啊，你又想唔想要」

今次到我問翻佢，佢望住我，無答我，一下子挺入黎
身體既空虛一下子被填滿，我輕吟一聲，挺身迎接佢

「衰妹，好掛住你啊」
「嗯...」
「好想將你據為己有」
「你依加咪做緊」

佢一隻手將我對手禁實係頭上，望實我

「望住我，話我知你要我」
「唔..我..要你」

聽到滿意既答案後，佢回心一笑，將手轉為我乳房上，一邊用手揸，另一邊隻手輕捏住我頸。

我好享受咁感受住佢既操縱，輕輕咁呻吟住望住佢，用眼神話佢知仲想要。

佢再大力咁用下身回應我，我輕拍佢一下，轉個身，佢無講任何野，一下子挺入黎，再大大力拍打係我屁股上，不斷加速下，我都知雙方都要黎，我大力收陰夾實佢，再迎合住佢抽送，雙雙高湖。

兩個高潮完，攰到瞓係度，面對面望住對方，我被佢擁入懷中，腦入面仲係嗰句「據為己有」，不過哩一刻，我唔想知，唔敢知。

磨牙

Live

「喂，其實點解你wechat叫Ling?」

「吓，我鳩改架」

「屌咁你叫咩名？問咗你咁多次都唔撚話我知」

我無出聲，翻個身，拎起台包卡碧，抽咗支出黎，眼角投向佢

「要唔要」

「要」

再噠著個火機幫兩個點火。

我同佢，一個人用食指中指夾住食，一個人用姆指食指夾住，吞雲吐霧下，成間房都係陣味，我無出聲，默默無聲地等煙灰跌落。

「喂」

「嗯？」

「介煙啦好無」

「你介好過啦，男人老狗學我食卡碧」

「我認真架。」

我無回答，噴出口煙，嘴角上揚望住佢

「做咩啊？怕我食死？」

「係，我想你係我身邊陪我」

我腦袋嗡咗聲，無比反應，揭起張被就去咗沖涼，

「你錢放係台度啊，我等等拎。」

- - -

翻到去之後

Leo:「喂。。。」

Leo:「做咩突然咁冷淡。。」

Leo:「翻到？」

我睇完之後熄咗個屏幕，苦笑咗吓，果然還是避不過。

- - -

記得初初第一次同佢見面，係匆忙走替既人群中，我遠望就見到佢，高高瘦瘦，黑t短牛，抿嘴低頭打字，雖然無交換相，但我既直覺令我打咗句「黑t?我係你後面」，依加諗翻，如果認錯人，都幾撚柒。

佢略帶慌張咁轉過身

「你....係...」

「我係啊ling啊! 」

我忍唔住笑咗出聲，心入面差啲想答佢 「我係啊希啊，我。。我就係啊希啊」
不過講出黎睇怕佢都唔明，費時無癮，我就主動拖住佢行

「快啲啦，就開場」

「嗯..」

「你好緊張？」

「嗯..我第一次約」

- - -

「喂，其實點解你wechat叫Ling?」

「吓，我鳩改架」

「屌咁你叫咩名？問咗你咁多次都唔撚話我知」

我無出聲，翻個身，拎起台包卡碧，抽咗支出黎，眼角投向佢

「要唔要」

「要」

再噠著個火機幫兩個點火。

我同佢，一個人用食指中指夾住食，一個人用姆指食指夾住，吞雲吐霧下，成間房都係陣味，我無出聲，默默無聲地等煙灰跌落。

「喂」

「嗯？」

「介煙啦好無」

「你介好過啦，男人老狗學我食卡碧」

「我認真架。」

我無回答，噴出口煙，嘴角上揚望住佢

「做咩啊？怕我食死？」

「係，我想你係我身邊陪我」

我腦袋嗡咗聲，無比反應，揭起張被就去咗沖涼，

「你錢放係台度啊，我等等拎。」

- - -

翻到去之後

Leo:「喂。。。」

Leo:「做咩突然咁冷淡。。」

Leo:「翻到？」

我睇完之後熄咗個屏幕，苦笑咗吓，果然還是避不過。

- - -

記得初初第一次同佢見面，係匆忙走替既人群中，我遠望就見到佢，高高瘦瘦，黑t短牛，抿嘴低頭打字，雖然無交換相，但我既直覺令我打咗句「黑t?我係你後面」，依加諗翻，如果認錯人，都幾撚柒。

佢略帶慌張咁轉過身

「你....係...」

「我係啊ling啊! 」

我忍唔住笑咗出聲，心入面差啲想答佢 「我係啊希啊，我。。我就係啊希啊」「喂，其實點解你wechat叫Ling?」

「吓，我鳩改架」

「屌咁你叫咩名？問咗你咁多次都唔撚話我知」

我無出聲，翻個身，拎起台包卡碧，抽咗支出黎，眼角投向佢

「要唔要」

「要」

再噠著個火機幫兩個點火。

我同佢，一個人用食指中指夾住食，一個人用姆指食指夾住，吞雲吐霧下，成間房都係陣味，我無出聲，默默無聲地等煙灰跌落。

「喂」

「嗯？」

「介煙啦好無」

「你介好過啦，男人老狗學我食卡碧」

「我認真架。」

我無回答，噴出口煙，嘴角上揚望住佢

「做咩啊？怕我食死？」

「係，我想你係我身邊陪我」

我腦袋嗡咗聲，無比反應，揭起張被就去咗沖涼，

「你錢放係台度啊，我等等拎。」

- - -

翻到去之後

Leo:「喂。。。」

Leo:「做咩突然咁冷淡。。」

Leo:「翻到？」

我睇完之後熄咗個屏幕，苦笑咗吓，果然還是避不過。

- - -

記得初初第一次同佢見面，係匆忙走替既人群中，我遠望就見到佢，高高瘦瘦，黑t短牛，抿嘴低頭打字，雖然無交換相，但我既直覺令我打咗句「黑t?我係你後面」，依加諗翻，如果認錯人，都幾撚柒。

佢略帶慌張咁轉過身

「你....係...」

「我係啊ling啊! 」

我忍唔住笑咗出聲，心入面差啲想答佢 「我係啊希啊，我。。我就係啊希啊」
不過講出黎睇怕佢都唔明，費時無癮，我就主動拖住佢行

「快啲啦，就開場」

「嗯..」

「你好緊張？」

「嗯..我第一次約」

不過講出黎睇怕佢都唔明，費時無癮，我就主動拖住佢行

「快啲啦，就開場」

「嗯..」

「你好緊張？」

「嗯..我第一次約」

- - -

留名

加油

好感動，以為無人睇

等你出文～睇定d先比正負皮

我呆咗一呆，因為見佢個look一係就似唔洗約都有女埋身，
一係就係就已經睇化，得閒約約吓女當食生菜嗰種，所以佢話第一次嗰下，我感覺就好似拎咗佢個第一次，好想係佢未比其他柒姑碌ptgf污染下(我絕無歧視，言下指嗰啲濫收費，無得掂，規矩又多，重點又肥又柒仲話自己不是便宜貨嗰啲)，比佢嘗試吓一個認真有女友既感覺。

我笑咗出聲，捏咗佢塊面一下

「我唔信」

「吓，點解啊」

「因為你有大鳩鳩，小賓周」

佢突然比我咁講嚇窒，笑咗出聲 「乜野大鳩話？」

「我鳩up」

「你都幾鳩唔撚搭八」

「你講多次」

「我話 我有大鳩 你聽咩啊」

我地兩個都笑咗出聲

「戇鳩鳩」

「大家咁話」

氣氛好快就無咁尷尬，出咗閘，上到地面，佢拎咗包煙出黎

「屌你又知我食卡碧？」

「我食之嘛，我點撚知你啊大小姐」

「你唔撚係嘛，男人老狗食幼煙」

「你理得我」

跟著佢就點著煙

「停」

「做咩啊」

「企係度食啦」

「又做咩啊」

「我習慣食煙一定企係米缸隔離，費時邊行邊食吹到後面既人」

「咁大愛啊」

我無出聲，自己企係劉江華側邊食。

「幫我點啊，我無帶火機」

「我從來無幫過人點架喎」

「咁你幫定唔幫」

「噠——」

哩一下既點燃，燃著既我諗唔止係支卡碧，仲係我同佢。

- - -

「我地坐邊？」

「E1 2啊」

坐底之後，我先醒起哩場係套恐怖戲，我撟實佢，

「你驚唔驚？」

佢擰咗下頭，突然望住我笑

「你驚啊？」

我咬咗下唇

「問吓之嘛」

之後就捱住佢膊頭，望住個大屏幕，突然兩片溫熱既唇感傳黎，我心跳即刻加速，忍唔住伸埋條脷迎合佢，互相交纏下伴隨住我對佢既慾望愈來愈提升，佢輕輕握住我手，笑咗笑

「我係度。」

「嗯。」

「喂」

「咩？」

「其實你有無男朋友」

我笑咗笑

「出得黎做，我講既野，你會信？」

「我信」

「有。」

pish

留名待皮

出文呀

有點忙 盡量哩2日

出咁慢好難追架喎ching

盡快盡快

好睇 留名

留名睇野

留名睇甜

- -
與其話有，不如話無

我一直都像跟寂莫玩遊戲，有佢就好似無佢。

直至前一排，我終於知道，他有家室的。佢屋企有老婆等門，原來我苦苦相依的人只是他口中的「小情人」，枉論甚麼將來。

我放手了，也將自己一併放棄了。
我想糟蹋自己，直至滿身傷痕。
我想放縱自己，直至失去所有。

我只想失去所有，然後了無牽掛地解脫。

對，這就是我。

「我唔信」

「唔信我有男友？」

「係，你唔似」

「咦，你唔撚去睇相真係浪費你啦大哥」

「我認真架」

我吸咗啖煙，

「點啊，無既話你追我啊？」

佢面紅一紅

「你以後會知」

「你。。。有無諗過我想唔想知」
- -

睇完場戲，其實我都唔多知up乜柒，只係係咁ff同佢，點解佢咁曖味？佢對條條女都係？佢有無女？佢想點？

不過我做得ptgf，我原則係唔會過問八掛人私隱，萬一，你話萬一，佢同人一樣，有家室呢。

每次諗到，我個心都好痛，蝕骨般痛，無法呼吸。

「食咩好啊大小姐」

「想食shakeshake薯條」

「屌，咁熱氣」

「屌你，又要問又要ban，你係咪女人？」

話口未埋，佢捉住我下巴

「你講多次」

我心頭一緊，有點羞澀，無經大腦脫口而出

「食我囉笨柒」

「就咁話」

突然捉實我手向前行，我甩都甩唔開，但又誠實地濕咗，對住有好感既人，我成日都充滿性幻想，幻想同佢地既床上互動，幻想佢地對我有慾望，幻想佢地強上我，幻想佢地拜倒係我裙下

「你講真？」

「你當我講笑？」

一睇，對面街口大大個”百佳”

Sor啊成日打錯，

- -
世上有2種人，

有一種人一生好慷慨，何時何地 隨便都可以留情，一種就屬於孤寒，守財奴。

而我就係後者因為我知道一旦要付出，我就會傾囊相授。

最後，正正係我付出所有，先發現佢一直全呃緊你，但你卻一直痴痴相信，被最親既人背叛，感覺好差好差。

至此以後，我變得煙不離手，亦從此無人走得入我個心，我亦跨不過那道坎。

- -

嗰一刻，我甩開佢隻手

「恕不奉陪」

轉身就走，佢急步追翻我捉住我

「傻妹，想去間ok買野飲乍」

我無出聲，心裏面只覺一陣陣澀意，我開始諗翻之前，開始心塞，我覺得自己好可悲，鼻頭一酸，眼淚就不爭氣湧出。

「你做咩啊。。我我。。講笑乍」

「你唔好喊啊，我。。我。。無心架」

「對唔住啊。。」

我無出聲，只識得一邊擰頭一邊用手抹眼淚，佢慌慌張張係咁摷袋，一邊叫我唔好喊話比紙巾我

「你等等，我買紙巾，你唔好亂走」

望住佢擰轉身嗰一刻，我捉實佢攬住佢喊，大大聲喊，我都唔知自己發咩神經。
可能係動情既不安感，可能係害怕失去，可能係觸景傷情，可能係積埋太耐。

佢無出聲靜靜攬住我。

大街大巷下，我喊到佢膊頭上全係眼水鼻涕。

- -

繼續啦～無甜唔緊要，睇到心up，你就停左

幫你推推

- -

人同人之間情感可以好脆弱，就算有幾多幾多既愛，隨時都可以一𣊬間破碎

自問愛人第一次愛得咁徹底，誰不知一個回頭，你最深愛既人原來從來未屬於你，所有誓言承諾，山海誓盟已成過眼雲煙，只剩錐心的痛和行屍走肉的自己。

日子過得如何已不要緊，我已經對所有事麻木。

- -

但這刻，在𤋮𤋮攘攘的人群中，
蒼穹如墨，一片靜謐，整個世界只剩下我們。

我捉實佢，好想好想有個人比我哭得徹底

「你唔好喊啦。。乖」

我感到自己喊到個胃抽住，全身發麻，佢扶實我

「無事嘛。。」

「上去啦，買支酒」

「唔好啦。。我唔。。」

我一下用個嘴封住佢，拉住佢入咗ok買酒。

- -

「幾多個鐘」

我伸出兩個手指

「二百五」

入到房，我用火機打開咗兩支啤酒，一下隊一支，咕嚕咕嚕

「PU!!!」

「屌你，無事嘛」

「哽親啫」

佢抽咗2張紙巾過黎，幫我抹心口既啤酒，無形中觸摸到我對胸。

我扮無事，「唔該你」

佢又面紅，突然錫咗我額頭一啖

「傻妹」

我下意識反感咗下，好討厭男人講哩句，扮到好溫柔心痛你當你妹妹，其實根本天下烏鴉一般黑，最後都會離你而去。

「你唔好走得唔得」

「得」

我無出聲，

「你其實咩事啊。。」

「你真係想聽？」

「嗯」

我點起支煙，緩緩講起同前度既故仔，講我既犯賤，我既愚笨，我既懦弱。

我一邊講一邊飲，登完煙灰又食，慢慢愈來愈攰，眼皮愈來愈重，我捲入被入面，佢就只靜靜攬住我。
- -

Sor某部分代入了，有點離題

push

睇到有d sad

- -
人愈大先發現，每一次經歷，每一次傷痕，就係成長既烙印。
你會發現，哩個世界咩人都有，有黑有白有灰。
當你接觸到暗黑一面，有人會避而遠之，有人會掂啲唔掂啲，有人會深陷其中。

心魔就如魁儡師一樣控制著我，我觸不睱及，見識到更多眼界

有寂寞人妻每晚與情人的耳鬢廝磨，有戀上後父的少女在父母床上的嬌喘，有專喜愛勾搭人夫的女郎...

在這個川流不息的世界中，每分每秒也上演著不同劇情，我睇得好入神，好著迷。

- -

一睜大眼，望見佢坐係床邊，溫柔咁撫著我額頭

「做咩連瞓教都就哂眉頭」

我有啲起床氣 「哼」

「哎喲大小姐發炆陣」

「哼」

我擰轉面，將條被一下蓋實自己個頭，過咗一陣，聽到無聲，剛諗住探個頭睇下，點知身上一重，佢一下壓落我身上，揭走張被，望住我

「想焗死啊柒頭」

兩個人之間既距離得翻幾厘米，但我個腦其實擔心緊我個鼻啲黑頭會唔會比佢發現，或者今朝有無摔乾淨眼屎。

但佢一直只係望住我，望到我都開始感受到佢下身既發脹。
佢愈來愈接近，愈來愈近，慢慢地貼上我唇，雙手逐漸放係我胸上溫柔地揉弄。。

「叮。。叮」

「喂」

「仲有五分鐘」

「唔該，拜」

佢面紅咁坐翻直，我若無其事整理翻好衫，

「拿，哩度三千，你陪咗我咁耐，夠唔夠？」

嗰一刻，其實我好唔想拎，好似所有既快樂，突然係哩一個交易動作中化為鬧劇，好似所有情感，只是錢銀的化身。

- -

緊係拎啦，下次繼續～

好睇 LM

Live左

睇緊戲又有得食煙？

你邊到睇到我話睇戲食煙

我吸左啖煙

係喎屌，sor9 心不在焉

唔係睇緊戲咩
點樣「吸啖煙」

冇野lu 岩岩先睇到上面個comment

文呢？好好睇

勁正，屌

哩2日出

- -
有無人信相生相剋？

杏仁帶毒，杏殻卻解毒。

楊梅食得多肚痾，但楊梅浸既酒可治瀉。

世間既一切都好神奇。

- -

落到樓下，「你行邊？」

「我過對面搭小巴得啦」

「陪你啊」

「喔」

我一邊碌電話一邊低頭應佢

「屌你小心啊」

甫踏出步既一剎，就被佢大力捉住

「見唔見到有車架撚樣」

「我見到就唔會行啦」

「我救你啊，你仲串9我」

我向佢伸下脷，左右望咗下無車，就拉住佢行

「得啦，我上車啦」

佢指住下自己塊面，「咳」

「求我」

「屌」

我正想駁嘴，一下個嘴唇就比佢咬咗下

「罰你既」

哩個時候，有種感覺油然而生，好奇怪，好似有啲面紅，我低頭扮拎錢

「拜」

之後就上咗車。

插上耳筒，

「斑馬斑馬，你不要睡著了，再給我看看你受傷的尾巴」 我覺得係要宋冬野先唱到咁蒼涼既味道，帶比我既感覺好享受，望住窗外既風景一幕幕眼前飛過，我意識到。。

司機開到好撚快啊屌你老尾，我暈車啊

正
霸氣毒撚

十幾日先出一篇又離晒題咁不如唔好出
取消左賣飛佛喇

對唔住

我真係好唔舒服，個胃乸住乸住，一翻到去就撲上床，直到再掙開眼，已經好夜，定應該話好早，早到就天光。

Leo: 翻到去未？

Leo:?

Leo: 🤕你去邊了

我同佢話自己唔舒服瞓咗，點知佢即回我

Leo: 以為你唔想理9我

Ling: 你驚啊？

Leo:你話呢

儘管自己點鐵石心腸，嗰一刻，卻有如蜜糖灌入甜絲絲，我關上螢幕，有點暗爽卻又帶著憂愁，打開包卡碧，卻發現一支都無。

算撚數，繼續瞓。

有人睇呀！加油

三點啦 快睡

留名支持
咁岩最近都鍾數聽斑馬斑馬

樓主好sweet

重甜去左邊

屌，live左。咁慢不如出快啲

唔好咁心急啦咸濕仔

知道

真係有人睇架

睇到好心up
有家室呢個真係好撚hurt
我都試過

加油呀樓主 抱抱

新讀者留名

好對唔住 我個腦好塞，比小小時間，細力啲屌

我都有研究bdsm

- -

有人話無敵先係最寂寞，咁寂寞又係咪最無敵呢？

你既愛能刺傷我，卻同樣能治癒我，你能成為我的陽光，同樣，也能把我曬傷。

- -

一打開眼竟然諗到佢，我輾轉反側，決定去買煙。

坐係樓梯，鼻頭一酸，好害怕。

鍾意一個人，有咗情感，成件事就唔會係我掌握當中。都唔知自己有乜好，除咗悲傷既感覺令我感到我係生存緊，我害怕，害怕有情分令我多分牽掛，多分不捨，每一下存在烏托邦內，然後再痛。

思緒凌亂，無力感充斥住我，平時逢場作戲我就識，真正落情感卻好耐無。

開翻電話，「嫌我煩？」「擔心你架」「一日啦。。」「我好想見你。。」 我按下語音通話

「你係邊？我想見你」

「我飛的黎」

一見到佢，個人安心了，忍唔住大大力攬實佢

「無事嘛傻妹」 佢摸摸我頭，好溫柔咁講

「無」唔通同你話我好驚愛上你，好徬徨咩屌你

「肚唔肚餓？」

「嗯」

「想唔想食我」

我好想用性麻醉情感，投身入性，唔好再諗。

「um...」

「去你屋企煮麵食好無？」

- -

「屌你無麻油味既」

佢行黎我身後，貼住我背，微微伸手打開我頭上個櫃

「哩度囉」

「咁多味既」

「出前一丁放題，啱唔啱大小姐？」

我一撕開包裝，啲麵碎飛出黎，當我拎轉身想拎野抹，佢已經一手撐住櫃，居高臨下望住我，我面都紅哂，諗住扮睇唔到，一走就比佢一走拉住。

「知唔知我幾擔心你？」

「識得一日啫」

「係咪唔撚得啊屌」

「得得得」

「補償呢」

我踮起腳，錫咗佢一啖，佢順勢攬住我條腰，輕輕掃，再伸入衫，單手解咗我嗰4個扣既bra，我輕叫一聲

「唔滿意？」

我無出聲，佢一下抱起我入房，撻上床，我主動爬起身，想攬實佢，佢再推翻我低

「唔準郁」拎咗套手扣出來，一下壓我身上，一邊濕吻，一邊扣起我雙手，我心都溶化了，點解一切都咁完美，我對S系男人毫無抵抗力，我一邊輕吟，佢一邊吻住我全身

「你係我既，聽到未？」

我抿實嘴唇，突然眼前一黑，被蒙上眼罩

「你就係我既」

無咗視覺輔助下，我只感受到佢不斷輕咬我全身，好舒服，好蘇麻，好想要，我不安分咁扭動後下體突然傳來震動聲，一陣舒服感傳遍全身，我不自覺地打開腿，想要更多，另一邊，佢慢慢插入手指入洞口，有怪怪有慢，配合著玩具，我感到愈來愈熱

「我..唔得..」

「你聽下你幾濕」「係咪等緊我插」「知唔知依加自己幾淫」

聽住羞辱既說話，我又亢奮又羞恥，突然一陣温熱感插入，我情不自禁叫咗出聲

「嘖，殊」

嘴上再比佢加上口塞「就係要你叫得唔痛快」

佢不溫不火咁插住我，我只感慾火焚身，好想要好想好想，

突然，佢大力禁實我對手，插得好大力好出力，聽住佢喘氣聲同我喊聲，真係好美妙。一陣之後，佢又特登變得細力咗，將我完全控制住，想要又得不到。

「想要話我知」

「啊...嗯」

佢除起我口塞

「我聽唔清楚」

「我想要。。」

佢𣊬間禁實我手，將我對腳放上膊，好大力好深咁抽插每一下，隨著愈來愈快同愈來愈重既喘氣聲，我知大家都就同達高潮。

「你。。真係好吸引」講完就好攰咁伏在我身攬住我。

- -

好正呀 比我睇嘅

live咗
樓主加油呀

究竟我地咩關係？

由頭到尾，我只係個 ptgf。

嗰一句「據為己有」(文首提及)彷彿醍醐灌頂，哈，據為己有？

我邊個？你邊個？識咗一個月。我就屬於你？雖則哩一個月，我地相處就似情侶，我無要錢，佢永遠塞比我加張紙條”怕你無錢用啊傻豬”

但其實，知唔知我花咗幾耐先將一切情感處理得駕輕就熟，但原來竟然咁不堪一擊。哩一刻，我分唔清究竟我既崩潰係因為自尊既挫折定內心既蓮渏。

- -

食煙其實真係好傷身，我都感受到自己唔知幾時開始深呼吸有時會吃力會沉重，反正就是殘，不過我就是戒不掉那尼古丁，好想係兩指之間，一呼一吸中得到宣洩。

有人話女人水造，而我 就係一灘西水，佢對我愈好，嗰碌鳩插入我心愈多，我就瘋狂咁出水，不能控制。屌。

對男人，其實我一早無希望，所以我真係好憎自己有咗感覺，我唔想知佢既任何事因爲知得愈多就愈親密，偏偏佢就帶我上屋企，大方介紹比朋友單下眼，我屌，唉。

- -

「喂？」

「我好掛住你」

「我定我副計？」

「你落黎樓下咪知」

黎料啦黎料啦，我感受到我濕濕地，好想比佢㩒住插，點解性會有愛，點解我會沉船，點解。。。我好撚亂啊仆街。。

加油呀絲打

飛佛咗

- -

其實點解永遠要有關係束縛？

我地可以拖手，可以親吻，可以上床，唯一唔需要既就係名份。

我好討厭背上名分，因為我知，慢慢慢慢，我想要既就會愈來愈多，對你索求既安全感，你既愛，就會永無休止，彷似個黑洞，吸乾對方一切。

“我不信天國一到海會枯頑石會爛
我只信心癮一到便亡命投入劫難”

- -

「你做咩一直無覆我」

「你又知我住哩座？」

「你講既」

「吓屌我幾時有講」

佢無出聲，突然一伸手攬住我攬得我好緊好緊。

良久，我輕輕拍佢背，示意佢鬆手。

「我好攰啦，想翻去瞓陣」

「唔好走啦」

佢拉實我隻手「好無？」

我想鬆開但佢唔比，捉得好實，變咗互相鬥力。

「你想我點啊？」

「做我女朋友。」
- -

多謝你

謝謝你 感動有人支持

- -

「也許每一個男子全都有過這樣的兩個女人，至少兩個。娶了紅玫瑰，久而久之，紅的變了牆上的一抹蚊子血，白的還是『床前明月光』；娶了白玫瑰，白的便是衣服上沾的一粒飯黏子，紅的卻是心口上一顆硃砂痣。」

- -

我無出聲，笑咗吓，

「女朋友？」

「係」

嗰一刻，我個心好酸，好怪，好唔舒服，好難受。

「女朋友？你知唔知代表咩，你知唔知你要背負咩？」

「我想你屬於我，我愛你啊林芷蕾」

「你可唔可以唔好咁兒戲？你知唔知咩係愛，唔係掛住佢想見佢就係愛，唔係有感覺就叫愛。。」

突然嘴被封住，佢將我攬向自己，用脷係我口游走，我拼命掙脫，佢就唔比我甩走。我咬佢條脷佢都無鬆，個口就開始充斥血腥味。我用盡食奶既力推開佢。

「你唔好玩我啦，我根本唔想做咩女朋友，唔好再煩我」狠心轉身就走。

翻上樓，我個心好痛，我幾時變到咁。對佢無感覺就假，無幻想過一齊就假，但一有開始，就會有結束既一日。我唔想再面對自己既失敗，紙醉金迷既世界，做半昏半醒既自己，唔好咩？

我煙又駁煙，淚已流滿面，成間房變得煙霧繚繞。
我唔係好掛住佢咩？唔係好想要佢咩？佢話過，我好似玫瑰，美麗卻刺手，誘惑卻危險。

- -

Woohooo有文

我都知我慢到仆街

正評給斑馬斑馬

S系男人

宋冬野

入黎歡呼下姐，無乜事我出返去先

- -

“你在南方的艷陽里，大雪紛飛
我在北方的寒夜裡，四季如春
如果天黑之前來得及，我要忘了你的眼睛”

有無人有聽？
其實<斑馬斑馬>，<安和橋>，<南山南>，<消愁>等等既歌風真係好迷人好吸引我。
旋律沉靜憂傷，歌詞悲愴，配上經過歲月沉澱，渾厚既聲音，簡直酒不醉人人自醉。

成日有人問我，點解聽得咁偏門，但我真係好喜歡好喜歡佢地，我覺得哩啲先叫歌，而唔係咩勾手指尾，咩愛你到死，既矯情又造作，送比班mk打飛機啦。

- -

一打開眼，發現原來已經不知不覺睡著了，電話又無電。屌。

落到街，想食個早午餐，仆街，我見到佢係張長櫈，我都唔知比咩反應佢，行過去，拍一拍佢

「你唔撚係係度過夜？」

佢即刻比人嚇親咁睜大眼
「喂..」

「你以為你謝霆鋒？好似威化咁撚鬆脆？半日已一百萬歲？身體好好？」

「我..」

「你有撚病？你唔撚係係度過夜啊？」

「唔..」

「唔乜柒，你個腦入面得屎？」

「你係咪緊張我？」

「緊你老尾，痴撚柒線，貪哩度多老人家？」

「你即係緊張我啦」

「我閘撚住你啊，同我含柒啦」

「你肚唔肚餓？」

「關你撚事？」

「你又唔覆我，我可以點？」

「無人叫你係度」

「我可以證明比你睇我真心，唔係得把口」

「口口口口口，拎把口含柒啦你」

「你真係好撚得意，不過我好肚餓」

「食唔撚食野」

「食」

佢企起身，十指拖實我。

但今次我無甩開。

- -

支持下先
今晚仲有無文岀

笑咗

好sweet

消愁真係好有畫面

有文未

- -
“ 你告訴我一個
昆德拉的故事
關於一對情侶
假裝陌生男女

再勾引對方去
酒店裡一起睡
最終勾引到分不到
對方和自己本身是誰”

係每個人呱呱落地之時，由細到大比人灌輸唔同既價值觀，要綠燈過馬路，女仔坐要合埋腳，要比心機做每件事，但大個咗，五光十色既世界將我思想顛倒哂，做人其實得一次，何必苦苦逼得自己咁緊？我想做咪做。
連食煙，都係我好想chur下翻放下抑鬱，慢慢由打空炮變到喜歡用煙酒麻醉自己，好享受。

短命又點？咁長命做乜？

- -

Leo’s status:

“隨著你鬆與緊，彷似扯線風箏
連動作跟氣氛，都要聽你指引”

我望完，嘆咗聲，我唔想做衰人。
其實我好怕親密，同時又好怕被遺棄，敏感又自卑，

依加咁默認一齊，其實好多野我都未適應。
突然電話一震，我回過神一望，嚇撚死

. 傳來一個信息

即使我已經改咗名做「.」我個心依然嚇一嚇，點解會揾翻我，分咗手又黎？無錯，個點就係我前度。

. 「 free to talk?」

哩個時候，我老閪都扮鎮定

「 ？ 」

「我尋晚見到你。」

lm支持

繼續

加速得唔得

正評左先，加速

我已經快咗

等你啊

勾手指尾都好耐之前啦

- -

「我在人民廣場吃著炸雞 而此時此刻你在哪裡
雖然或許你在聲東擊西 但疲倦已讓我懶得懷疑」

人都係咁，得不到從來不矜貴。
感情從來都無法只靠單方面維繫。同性愛一樣，你插得幾起勁，我成條死魚，屌屌下都無心機啦。

- -

我熄咗mon，沉思一陣，尋晚見到我？我尋晚去咗邊撚到？

「where?」

「妳嗰陣玩緊電話，好入迷🤔」

我心諗，你都戇撚鳩，走黎揾我就係想話我知見到我？

「我想妳了」

「想你老婆啦」

「我無。」

你老母就無，依加啲人係咪以為加個句號就零舍認真？

「鈴。。」， 來電顯示：.

唔知點解鬼上身，嗰一剎那，我聽咗。

「喂？」

- -

真係好慢好慢呀屌你

但係高汁嘅，我鐘意

我真係好鍾意個故

想睇咩劇情？

- -

某啲時刻，你會覺得好陌生。
你會發現你自己同愛既人都好陌生，
你會發現你一直執著既一切都已成過去。

而當你發現既時候，一切終將都要成為過去。

- -

「你喺邊？」

「做咩」

「想見你」

「有咩好見」

「其實我地有好多誤會，我想解釋翻比你聽。」

我笑出聲，你不如等我生仔嗰日先講？我喊生喊死，痛不欲生，你由鳩我，明知我需要你，你由鳩我，依加突然同我講好多誤會？

忽然間，我意識到，我已經未必想知。

「由佢啦」

「吓？」

「我無所謂了」

- -

做女人，依賴男人可以，但只依賴男人，你終有一日倒下。

啲字好到肉好正

- -

“ 像一個球，更像一個洞
它愈大愈滿，卻愈空。”

點解好似永遠無野填補到我。

- -

「我係你樓下。」

男人係咪好興依招？失雞無神黎你樓下扮sweet，扮到自己對你好，我以前一定受落，但嗰刻，我既暗黑面油然而生，我只想睇佢點渴望我，填唔填補到我空虛。

「我屋企無人。」
- -

成日打到離曬題 1999 又無啦啦懶深情既開場白，到底識唔識打文 又無重甜！ 無興趣再追睇 。已

女主角嗰種頹廢feel
好relate到

好土炮MK feel

唔好睇lu bye

樓主唔好理佢啫

你又講下故

睇下你有幾識打

心急既咸濕仔

快啲啦！好好睇

好睇

點解咁快live左

其實樓如果你唔係日日出，可唔可以講下你個時間表啊，次次入嚟都冇文睇 出唔到都講句啦，見你覆我地comment又唔出文，想點

睇心情 你預一星期一篇

正評是給所有民謠
識野

可以參選mk 文學獎，好撚正

lm 樓主加油

My little airport

有文未😭加速啊

哩個世界係咁，有正就有反，有白亦有黑，無人會永遠係你身邊，亦無野可以永遠維持。

- -

上到黎，我冷淡講句「當自己屋企啦吓」，出奇地當我地真正見面，我竟然無任何想勾引佢既心思，就咁著件鬆弛熊tee睇電視，佢坐係我隔離

「睇乜啊」

「你理得我」

「老婆..」

嗰一刻，我突然諗到hellokitty藏屍案，我引佢上黎，佢以為有得復合，點知無，然後。。。
第日A1 “少女被殘忍姦殺，伏屍單位”，一諗到我就心寒，一心寒就感到對佢有種厭惡感，我突然好想叫佢走。

「你係咪唔愛我了？」

「係」

「感覺都無？」

「無，你唔好殺我」

佢望住我，我望住佢，然後佢起身著鞋，直至走，一句聲都無出過。

我係咪好仆街？比希望引人上黎又趕人走，男朋友嗰邊又對佢愛理不理。

諗起以前，次次約人邊洗有手尾，各取所需完咪算，最撚憎有情情塔塔啲牽涉，屌。

有文

羊格？

樓主懶o既程度同格仔一樣

文筆都幾似

終於有文

樓主係男定女？

樓主

等你啊 樓主

呢段印象中係咪出自張愛玲

想識樓主

咁就當然啦

我懶咗咁耐竟然都有人記得我 好感動

過咗一個月，我正式同Leo分手，都幾兒戲，輕輕來完又輕輕走。

人都幾撚戇鳩，成日以為自己電影主角，事實係你估個個都徐志摩咩你老母。

記得同佢分手，佢彈咗首歌比我

「他只不過是唱了一首悲傷的歌
你就突然覺得感傷心也跟著疼了
想起傳說中的愛情都是沒有道理的
他越是溫柔笑著你的眼裡越是飢渴」

佢唱完，我望住佢，錫咗佢一啖，做咗最後一次愛，翻到去，就將所有野刪得一乾二淨。
出奇地，無挽留，無力挽狂瀾，無任何漣渏，就係，我同佢既生命線就分開了。

我諗，都緣盡了，或者得不到先矜貴？。

- -

之後嗰陣子，我都係接吓客hea吓。
不過已經好小出街唱k睇戲，畢竟已經成撚日睇，屌，一聽到嗰聲”ALL~AROUND~YOU~”就覺炆。

啲人成日以為做ptgf都未必為錢，我除咗為錢，其實都為咗自己既寂寞。

每每都會想有人陪，想有人係身邊，但有人係身邊卻無用，只覺浪費時間寧願一個人，可能哩啲叫空虛定還是寂寞？

- -

嘴入面一邊食住魚柳belt，一邊碌電話

「唔該有無人？」

「無啊」

我抬一抬頭，屌幾靚仔啊！！

本身真係以為甜故 點知睇到想喊
樓主文筆幾正

喜歡一個人不可怕
習慣了一個人才最可怕

加油呀！

諗起ex

我都好怕再愛上人了
都好怕比人愛上

我都覺

樓主嘅playlist好正 首首歌都入心

原來真係有人聽

當然 每首歌都係咁loop

樓主潛水了

樓主我愛你

完？

樓主係唔係keep住有正皮啲留言

其實係咪可以棄故架喇

樓主上水未

居然live左
其實有啲mk 但啲人物刻劃好深
好入肉

樓主一個月會唔會出到一篇？

之後就係週年

好好睇
點解無左

下 咁就live左...
樓主出得慢都算 但咪爛尾
好正呀

成篇故好有畫面 灰得黎又自甘墮落 係我腦入面個feel勁似睇緊戲

live左

文啊

各位，我回來了 。
謝謝你們還記得我，不過我開始寫既會係佢既故事，未必多你地想睇既約客記，好似有小小呃咗你地入來。

不過之後，我會每日一篇。promise.

當初我介紹呢首歌，連登冇人喜歡
第一次聽，已經眼淚係咁流

樓主呢

「陪著你輕呼著煙圈，到唇邊講不出滿足。」

我地企係海傍，迎面海風吹黎屎臭咁既臭海味，我拎轉頭，用餘光望咗佢一眼

「你唔開心？」

「我做咩唔開心？」

「知我就唔撚問你啦」

我笑出聲，你都戇撚鳩，自己食屎問人屎咩味

「無，對哩個世界好無奈」

嗰一剎那，唔知點解我好想笑，佢當正自己係mv男主角咁，傻既都知，個世界係咁架啦，唔通圍住你轉咩

「我好憎咁既自己」

「何解呢兄台」 我一邊痛苦咁r大脾達蚊爛，一邊問

「我無哂自尊，無所有咁」

「啱既，佢係你所有，就算你乜都有，無咗佢，你都會覺得自己乜都無架啦」

「我好攰好攰」

當一個就30既男人對我講出哩一句，我諗都無諗

「咁你想自己係一個點既人？」

「我想做浪子」

唔係講笑，聽完我笑咗出聲，但我咳咗咳

「你想，咪去做囉，只要你想，只要你享受。」

「你呢？」

「我由細到大，都想成為一個風情萬種，妖艷非常既女人，對於勾引男人，我樂此不疲。」

咁啱特登搵個po就見到你上水

介唔介意對話加返少少邊個講, 因為太少hints, 我成日男女男女咁推返上升.
少少得架啦

***咁推返上去諗係邊個講

佢聽到之後話「依加唔夠咩？」

我話「不過都幾可悲，要靠人地認同朔造自我。」

「唉」

「我無煙啦，附近有無7仔？」我唔想糾纏係個話題

佢周圍望咗吓，指一指右邊「嗰度有」

「一齊？你順便比埋錢我」

「好，你話點就點」

呼，終於完，原來聽人講野好撚攰，由奇無哂煙。

「你食咩煙？」佢問

「幼藍莓」

「咦，之前唔係咩黑曼咩？」

「之前係雙珠啊屌，依加想轉咪轉」

唉屌好撚煩，男人婆婆媽媽真係好撚煩，煩死我，

雖然佢幾好人無乜野，但我真係對無乜幽默感又咿咿哦哦既男人無好感，雖然佢既錢好好揾，但令我好悶會好燥好煩。

所以有時男人話我地ptgf西，有無考慮下自己因素，你又悶又婆媽我咪西西地，
你係啱feel既我人都主動好客啦，

係啊，受人錢財理應替人消災，但都唔該你望下對話你點求我出黎啦屌

- - -

「二千」

佢拎咗五張五佰比我「你當tips啦，陪咗我全日辛苦你」

嗰一刻，我突然好想繼續聽佢講野，一邊收錢最緊要哈，不過我無客套，只耷低頭講咗句多謝你。

唔知點解人愈對我好我愈驚同會怕醜，反而無乜交流我都唔會有乜情緒。

「送一首歌比你啊。」

「咩歌？」佢乾笑

「花粥既你就要走了，花朵個花，食粥水既粥」

「唔，咩黎架？」佢沉思咗吓

「屌我咪話歌囉，你真係戇撚鳩架喎」

「屌知啦，洗唔洗車你翻去？」

「好啊，的士都慳翻。」

同佢並肩行，我都覺得幾奇妙，第一次係街有人搭訕並成為客仲要我竟然無覺得老尷，重點係，條撚樣幾靚仔條件又好 。

「地址？」

我講完地址之後，佢用電話揾完就開始揸車，我拎咗佢條usb線叉電

“你就要走了 你對我說著

像有些悲傷 眼底卻藏著欣喜...”

「咩歌黎？」

「你就要走了」

- - -

你就要走了 離我而去了

我有些悲傷 全部都寫在臉上

我不能這樣 會讓你慌張，

我應該笑著 直到你離開這裡

畢竟外面的世界是那麼的好

你出去以後也會變得快樂

仲記得嗰日係m記遇見佢，我覺得佢不錯以後就自己一邊食魚柳belt。
有無人試過無啦啦就想喊，我嗰剎就係咁，一邊食食下突然鼻酸，鼻一酸心更酸，不自禁係度賣水。

「你要唔要張紙巾？」

我一直耷低頭，好怕比人見到我滿面淚水個樣，連應都無應佢，只係一直搖頭。
咁既自己好悲哀，唔知為啲乜，盲目攝時間，情感盲目，連愛人既資格權力都無。

「小姐，你無事嘛？」

佢連翻追問，我都一直只係不斷搖頭，反而一有人關心下，淚水愈落愈多，仲要對象係個啱啱ff覺得佢幾靚仔。

「我我..無」我哽咽著，硬忍著。

個魚柳belt啲醬咇咗出黎，我已經無紙巾，仲整到手

佢比咗紙巾我，幫我抹手，我都係堅持低頭「唔該」

食完之後我真係覺得自己好柒，係麥當勞喊，好彩啲廢老收音機啲粵曲夠大聲遮住我把聲。

拿拿撚食完個包，我用手背抹一抹淚痕，急急腳諗住行，一推門發現原來係拉，背後突然有隻手幫我拉

「小心」

咁突如其來既人係背後出面真係當堂嚇親我，我倒抽口氣，「唔該」

一邊行，發現佢同我一齊並肩行，「你住依度？」

「唔係啊，你呢」我隨口問，想打破奇怪氣氛

我無出聲，唔想講咁多，只想快啲分道揚鑣，真係好柒

「我可唔可以要你電話？」佢突然問

我今次真係嚇撚死，依加發生咩事？暖男總裁愛上我？我鳩ff，不過說時快，佢比咗電話我，意思叫我打個電話號碼，我戰戰兢兢打完，乾笑兩聲。

邊個估到之後佢會變我個客？

- - -

你和我都是孤獨的鬼

承受著滿身疲憊

也許有天我們流出眼淚

那樣子十分狼狽

“你無事？”

係我食完安眠藥諗住瞓教，個螢幕亮起一個陌生號碼既信息，嗰陣諗都無諗就打咗句

“唔關你事” 諗翻都幾無禮貌，人地好心關心你條柒頭你仲咁鬧人。

突然，鈴聲響起，一睇仆街，佢打黎，係食完安眠藥，其實個人已經昏昏沉沉，類似醉咗咁。不過我順手都接聽咗

「喂，你點啫」

「我都話無囉問完又問」嗰刻迷迷糊糊，理所當然乜都講得出口

「要唔要人陪？」

「我話要你係咪黎陪啊屌你」

「係」

「你係咪痴撚線，同你三唔識七就陪我，你係咪痴撚柒線啊我問你」

無錯，我真心藥效發作，有啲神智不清，因為本來佢係預比你食完眼瞓，助你睡眠，而唔瞓既話就會好似醉酒咁，乜都做得出講得出，發哂癲。

題外話，唔怪得隻安眠藥咁苦，應該因爲怕我哩啲人食太多發神經或者自殺

然後，就同佢不斷輪迴係 我有無事，要唔要陪我，我發生咩事既對話

「同我扑野好無？」我突然講咗句，

我突然好想填補下心靈肉體空虛。

「你。。。無事啊嘛。。」

我諗佢應該比我嚇窒，只係識又重複講哩句

「你屋企有無人」

「無。。」

「我上黎得唔得」

「唔係咁好既。。會唔會」

「一係比我上，一係咪廢話」

「你係邊啊？」佢問我

「xxxx，接我得唔得，我好wing 」我費時同佢解釋食安眠藥瞓，費時以為我自殺。

「好，十分鐘」

食咗兩支煙，佢又真係好快飛到，我上到車，勁眼瞓

「你無事嘛，個樣咁wing」

「wing乜撚野，個樣好wing?你個樣都好柒啊，我真係未聽過人形容個樣wing」 我笑咗出聲

「笑吓咪幾好」

我無出聲合上眼，開始幻想同佢上屋企既畫面，諗諗吓就瞓著咗

「到啦」佢拍一拍我

「屌嚇死我咩」我個人又倒抽咗啖氣

「我發現你都幾易受嚇架喎」佢笑我

「應該係，除非唔係」

「仲幾幽默」

「你屋企有無喇叭？」

「咩喇叭？」

「大聲公嗰啲啊」

「好似有又好似無，做咩？」

「想叫人起身屌閪啊」

「屌你係咪戇鳩」

我地一邊講笑一邊左望右望下就入咗屋

- - -

「有無酒？」

「嘩一黎就飲？」

其實我唔多識飲，我只想享受延續個醉態，唔願醒，想繼續昏昏沉沉咁發下神經，我估食完藥再飲應該會仲醉，諗到就正啊正啊正啊，個腦嗰時已經傻hi咁撚樣

「我同你班hi仔講幾hi多次，有客人係度就唔hi好吊我架啊嘛，你係hi又係梗hi樣既，你話hi唔hi」
幾杯落肚，我已經開始自hi同佢係度玩

「對唔hi住大佬」佢又面紅紅陪我飲咗幾杯藍妹，又一齊對聯

「識啲野喎」 我挑挑眉

「基本野啦爆龍哥」佢笑住話

「做咩咁關心我，明明只係陌路相逢」 我瞇住眼問佢

「其實我識你」

嘩佢一講，我個心都漏一拍，醉都醒三分

「點解？」

「之前問過你價，見過相」

「既然你知，咁我當你約架啦，五舊水一個鐘，多謝老細」 我一邊講笑，一邊心諗世界有無咁撚細啊屌我心諗。

「哩度5千，陪我一晚？唔扑」

我望住佢，佢望住我

。。。

「好」反正我都係想人陪，屋又入咗，人又ok，雙贏，正，飲！我收完錢放入袋之後

「不過我真係wing，依刻絕對比唔到專業女友感覺你」

「我只係想人陪住我，我一個人，好孤寂。」

做乜身分好似掉轉哂，依加我好hi好wing，佢又好醉好愁，明明本來係我在難過。。

之後都數唔清飲咗幾支藍妹，whiskey cola，又咩blacklabel我都唔識，兩個醉哂攤係地。
[black][/black]

「我好想要。。」當時大家捱埋一齊攤，我拎轉頭望住佢，冷不防講咗句。

其實依篇文有真有假，但內裏刻畫出主角既內心深處，情感流露係真的，因為我好想透過文字宣洩。

所以故事寫實性，或者情節舖排我承認未夠完善，因為基本上係根據任性的我既心情而起伏變動。

我會努力改善，增加寫真度，甜度，些些有睇既你地

推

某幾個位中左我既感覺 不過我係男人嗰邊

其實正唔正常關係又有乜所謂，好似莊子夢碟？莊周夢蝶？屌唔撚記得了，反正就係你究竟係一場夢隻蝶入面定你係隻蝶變莊子，

真實世界係邊定個平行時空交錯緊，你根本唔知，盡情去享受哩一刻，咩都唔好諗就夠。

- - -

話說我醉咗加上有食助眠既安眠藥，個人由wing變醉，已經開始語無倫次，心跳加速，好想挑戰道德底線。

我跨腳坐去佢大脾，面貼住佢，雙方嘅氣息都可以係嗰0.0幾號米之間嘅空間感受到，炙熱既肉棒係我雙峰壓實下開始變硬，佢亦開始眼神迷糊，我係佢耳邊輕輕吹緊氣咁講

「你想唔想要我？」

「想...」

話音未落，我突然感受到兩片糯米軟軟嘅嘴唇貼上我個咀，我好享受睇住佢逐點逐點為我失控，有本來只係蜻蜓點水，直至開始濕吻，兩條脷水乳交融，佢對手亦開始慢慢摸上我身體。

嗰一刻嘅我，已經濕晒，因為我睇住佢開始為我大發獸性，我好想比佢格硬大力推上床禁實我一邊錫一邊摷。不過哩一切都係我幻想。

佢好紳士，錫完嘴就順落去開始錫頸，開始連咬帶啜咁錫我肋骨，手臂，我開始感受到佢想要了，愈來愈想要。

突然，佢成個公主抱咗我入房，我一達低，佢就烏前繼續一邊錫我一邊摸我條頸，我胸，我手臂，輕輕撩我整痕我，令我開始比佢辣到愈來愈想要填補種空虛，而唔只要指尖間挑逗，下體已經濕哂加上酒精催情，依加既我只想佢插我，大力插

「你鍾唔鍾意？」佢突然問我喜唔喜歡咁前戲

「唔...」

「大聲啲」
佢突然打咗我屁股一下

「鍾意」

「咁就乖」

話音未落，佢就插咗隻手指入去，我吟叫咗聲
「啊好舒服。。」感覺似一直想要既就係咁填滿了。。。

隨著佢純熟手技，我已經出哂水，吟叫到好大聲

「啱啱又咁cool，依加又小淫娃」
佢笑住搣咗我一下

我扮嬲拎轉身唔睬佢，佢突然命令式叫我「唔準咁，依加挺高pp趴係度」

我知啊我其實收咗錢話明唔包扑，但嗰一下，情慾心魔大於一切，我好聽話咁挺起屁股承接佢，好想大大力被填滿。。。

過咗幾秒我聽到condom撕聲，之後就係全身起雞皮感受到佢支肉棒既炙熱入咗黎，每插一下，我都會收陰一下

「咁叻女識夾住我？」

「嗯。。」

「舒唔舒服？」

「好正，大力啲」我喘住氣答佢，嗰時個腦只想比佢大大力插插到頂到個位好舒服

我不自禁一邊用手伸後摔住豆豆，佢見咁就叫轉佢上我下，我放對腳上佢膊頭，個位令佢插得仲入個位頂到仲想痾尿，我放鬆心情聚精會神係度摔住豆豆去迎接高潮

「我。。我唔得啦，唔好」

佢愈聽到插得愈大力

「咩唔得？下？」

「啊啊。。啊。。。。啊」

我無答佢，亦係佢特登大力抽插下微微抽搐咁高潮咗。

而好快，佢都愈頂愈大力，係我高潮完敏感緊大大力頂到我淫叫到拆天，成床水。

「呼。。。。好攰」佢慢慢拎翻出個安全套，檢查下，扔咗。

終於知點解要食事後煙，係你扑野一片腦空白後，係好需要食支煙回翻魂，醒翻個人。

我一邊食住煙

「放心，你情我願，我唔會計」

「你想趙完鬆？」佢扮驚樣，雙手護胸

「收皮。」 完事後既我，又回復翻無事一樣，好似剛才只是發了場夢。

我望住佢書枱張合照，好想笑出聲，好諷剌。唔知佢女朋友點諗呢？知唔知對佢滿口忠貞情話既男人正帶我翻去係你地張床翻雲覆雨過埋夜？

- - -

你和我都是孤獨的鬼

承受著滿身疲憊

也許有天我們流出眼淚

那樣子十分狼狽

誰都背叛過

誰亦曾被騙過

用哩句黎形容愛情都幾合適，我硬係唔明點解面前世界，世人都喜歡睜開雙眼，清醒過活，仲覺得自己好清高。我就真係自認懶慵，寧願半昏半醒之間苟且偷生，你愛我我愛你，又如何，過得一天就一天，反正我還有一生可以浪費。

- - -

扑完野，食完野，我倦縮住身體瞓係度，佢從後抱住我

「好想一直攬住你」

「你無撚野啊，無啦啦變為一直，講到咁曖昧」

「做咩又起哂鋼咁啫」

我無出聲，確實，係扑野既過程，我流露出平常人應有既情感慾望，對佢既渴求，溫柔，羞澀，但講話「做愛」，你估真係做做下，愛就會回來咩。係高潮完，我所有情感都收翻埋，又變翻一隻刺蝟，既自卑又傷人。

我起翻身，一邊扣鈕著衫，一邊同佢話

「無啊，我想翻去啊」

「唔洗我陪你？」

「你陪我定我陪你啊」我笑住打佢一下

「你...其實今日做咩喊？雖然無乜交集，但其實我見到好心痛」

「好假啊你」我反咗吓白眼

「真架」

「著衫啦你」

就係咁，我同佢係24小時內相識相認上埋床，我仲有錢收，但我除咗心更加酸，酸到澀酸到痛，我咩都感覺不到。

- - -

寂寞嘅秋天 我寂寞咁抽煙

望寂寞嘅周邊 邊個唔寂寞先

寫得好好...

我啱啱收工，我一個人係空曠既樓下食支走撚哂味既煙，出面落住大雨，行埋雷，實在好攰好攰，對唔住，星期四出

留名
Btw feel到女主角嗰種空虛

同一時間我都食緊
諗起果段同個無可能既人妻每日沉淪係慾海
大家一齊係鐵達尼 一齊沉
結果沉到某個位
原來婚姻真係咁重要 都莫講話未生仔 唉

Pish

樓上話篇文好亂 冇咩敍事性

其實咁隨心隨性又跳脫既文路，令我諗起睇《酒徒》個時個種亂得黎又好有感覺既經驗
再加埋樓主咁有心 幾乎每篇都用歌/詩詞/典故去勾起讀者聯想
真心覺得超乎一般故事既水平

加油
（雖然我都係俾重甜呃左入黎）

想正評禁錯負評

正負都好啦
支持樓主

眼淚大大滴滴咗落嚟

除咗剪不斷又濫交既感情線，我發現原來飲酒都麻醉到自己，於是我有局就去，有酒就去，由以前覺得好難飲依加一杯過，求咩？醉囉，翻去湯完第二日再劈，你老味我一直係度逃避現實。

「今晚出？」

「好啊」

「尖沙咀？」

「arena?」

「到時再算啦」

去到尖沙咀，最後同朋友無落到knorsford，反而落咗普通bar叫咗set啤酒飲，又叫咗whiskey cola嗰啲，我已經不顧一切只為飲，其實係嗰種靡爛頹廢既氣氛下，酒不醉人人早自醉。

飲咗幾set藍妹又whiskey又溝酒，我已經個胃好辛苦，連比仔撩既動力都無， call咗Uber 翻去，一翻到已經入馬桶扣喉嘔，嘔到全身發麻，個胃抽筋咁嘔埋膽汁咁款，好辛苦又瞓唔到，我攬住個馬桶喊，喊得好凄慘，嗰一刻，我只知道我好攰好攰了。

點解我會變到咁折墮，因為我唔愛自己，丁點都唔愛了，我唔識得點去愛自己，又點去愛人，被人愛。更何況，我唔值有人愛我。

- - -

我從前相信
這世上有一個温暖的人

只為我悲喜
為我阻擋著人間的鋒利

為了找到你
從未放過任何蛛絲馬迹

而事到如今
終於明白我命裏沒你。

好心up
btw樓主加油

真係寫得好好 一次過由頭睇到尾
好虐 好正
支持你呀樓主

等你

點解好似見到我自己嘅內心世界咁

「我從前相信
這世上有一個温暖的人

只為我悲喜
為我阻擋著人間的鋒利

為了找到你
從未放過任何蛛絲馬迹

而事到如今
終於明白我命裏沒你。」

我都覺得自己生命無這一個人。

你可以聽下，歌黎

樓主有冇睇開劉以鬯

無，但知佢去了天堂了

Live咗

其實事到如今，我勾搭過唔同既男人，有人夫有人地男友，點講都好，我都信有報應，所以逐漸地，我由以前好撚好撚好撚昐望生命既王子慢慢去到已經對男人無希望，因為我知無一個會抵受到誘惑，當個36E長腿索女醉醉地捱住你，惹隱惹現既蘇胸靠係你手臂，對腳借醉放係你大脾，你仲會諗到屋企個咿咿哦哦既黃面婆咩，咪傻啦，分分鐘姓乜都唔撚知。

- - -

我雙手夾住煙，

「啊⋯千八，比你先」

「嗯，唔該」 我按熄煙頭入煙灰缸

千八可以做到乜，可以買到我bj 1q，係咪好貴？我都覺，不過大把男人肯比，因為你有青春夠嫩口，有身材，有佢地身邊個女人無既野或者自己平時高攀唔起既條件。

我嘴角帶笑，除咗外面件衫，坐上床，個男人一手就大力揸落對波，我輕輕一聲叫令佢更興奮，佢示意我平瞓面向佢，一陣惡心既感覺傳向我個腦海，望住個只著住三角褲既地中海男人係我心口大口喘氣，一邊手淫。

嗰一刻，我覺得佢好似狗，於是我望住天花板，祈求時間快啲過，咪流咁多口水落我對波。

佢手忙腳亂咁除開我胸圍，再用兩隻手大力搓揉我對波再啜乳頭，啜到忘我，以為我好舒服，我只好配合咁扮呻吟，但其實好痕好嘔心，一個無感覺既男人，仲要柒既同你肉帛相見，唉

當佢開始除褲，我勁開心，終於入戲肉含完就搞店，於是我反客為主，叫佢瞓底，氹佢話服侍佢，個男人十分受落，瞓底雙手放頭下，叫我啜翻佢乳頭。我一頭探去佢乳頭，用另一手去撥弄佢另一邊乳頭，佢好喜歡仲吩附我時不時交換左右，烏身到我腰痛，慢慢我再一路錫落去，除咗佢褲，開始濕口水落去個頭套弄。

「舒唔舒服？」我笑問

「嗯，手勢好正」

之後拉我去佢心口打茄輪，我再一邊用手套弄住，當一個你唔愛無感覺既人把口條脷同你交纏，嗰種感覺真係得錢先令我克服到，跟著我欲迎還拒咁使出一招無形手撥開嗰隻意圖摷我下面既手再用口攻擊佢下身，一口含到實一實令佢轉移注意力，另一隻手輕輕托住佢袋，一邊掃一邊真空咁吸吮，內裏就用條脷亂奶，攰就交換輕含袋底用手打住先，好快佢就投降

「好。。。想。。。。射」

一聽到我即時用手打得再快，感覺就抽筋之時佢就噴哂出來，我知一射即啜用脷打下圈會最舒服，但面前哩個男人，唔值得我咁做。千八？唔包咁貼心sor

「你好正啊，有無得再約？」

我一邊抽紙巾抹手上乳白腥臭既精液，一邊笑住答

「再算啦」

- - -
由不相識再到交心一場

然後又回復正常

四十分鐘的關係似夢一樣

人生經歷總無常

你又何必介懷心上？

題外話啦，其實我有諗過從良，

識過一個唔錯既男仔，又高心地又好，相處舒服，可惜自己犯賤，
有次食咗安眠藥，係個醉態下發咗個脾氣，拼了命同佢鑽牛角尖，可能係想佢氹，又有可能想試探佢，

反正然後，就沒有然後了。

我試過被背叛，被出賣，被拋棄，以為自己好夠成熟，卻對真正面對青澀模樣既自己束手無策，以前對住男友，唔敢抒發自己情緒，因為一喊一鬧情緒，例如講多2句換來只有鬧，嫌煩，封鎖，拋棄。但就因為習慣佢既陪伴，所以永遠只識吞聲忍氣。就算唔係自己錯，都會跪底求佢唔好走。自問做女友已經盡哂力，但對方永遠遲到，唔當你一回事，無放你上心咁，哭乾了眠淚也被折磨得不成人形。
所以當之後我見到小小𥌓光，毫無自制就將所有肉帛相見。

自己真係好自私，自己都接受唔到既自己，又憑咩將哩份負擔分比人逼人受落呢？

- - -

點解好似講到越來越真人真事？
咁樣我會好易沉返落去

有真亦有假 最緊要唔需要認真

不過嗰啲都係好耐以前既事，有時身邊朋友會偶爾投來關心同慰問，不過自己已經唔會再傾囊相出，所有事都講到口沫橫飛先覺得心滿意足，反而選擇不斷飲酒，食煙，吞翻落肚就夠，因為我咁既怪人，唔奢望要人明白，我更會憎恨嗰個逼人一齊承受，分擔我苦楚既自己。

隨住每一晚藥既劑量愈發增多又轉藥，我覺得自己好無希望，愈來愈想一了百了，望住身邊人幸福，有人照顧，我總算安慰，二字出頭，本該最風光明媚既歲月，我卻日復日的頹廢，開始街都唔出，唔見人，無胃口食野。

- - -

靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

食少啲啦

個7頭嫖客先唔憂傷

識貨

原諒一下自己吧

好睇，等你

自小認識既動物餅，實會包愉快
但呢度既洞蜜餅，苦澀到不能自已

愈睇愈苦但愈想睇
犯賤得黎沉澱過後人更清醒

加油

真心幾好睇

唔知點解對於嗰種哥德風既戲好著迷，例如shape of water，a cure for wellness嗰種，有點驚悚但又懸疑，每個情節好似莫明奇妙但暗裏節節相扣，好有詭異既美感

當然啦，之後都係值得反思，例如shape of water，其實個軍官比起個怪物，其實個怪物比佢更懂得愛，又好似當中elisa個男性朋友鍾意個男侍應但比人辱罵嗰一幕，當一腔愛意付諸東流，深明自己得Elisa陪伴等等，令佢肯幫助Elisa， 好多情節都會令我係咁咀嚼。

或者做一個兼職女友，都識講係兼職既，其實有無負責埋愛，付出情感？定好似軍官只為名利，而妄顧所有？

又不是兼職女朋友經理，或者女朋友主任，充其量我覺得叫見習女友仲好。因為佢只負責部分女朋友既責任，而且更唔見得能完全滿足令客人滿意，或者叫一次性人形肉便器？即棄女？反正其實根本侮辱咗女朋友個名分，不過偏偏人們都喜歡掛羊頭賣狗肉，而我就係其一，嘿。

- - -

今日又約咗個，算唔算恩客呢，但係我又唔係話特別鍾情於佢，只係佢比較爽快同熟稔。

「係呢，哩排同男朋友點啊？」

「咪玩啦，啊姐我無好耐啦，係咪記錯第條女？」

「點會啊，我諗住你咁多人追，點會行單」

「啱啊，所以你唔係我男朋友咩」跟著我錫咗佢一啖。

我地一路行，跟著搭電梯我攬住佢，比佢個頭捱係我心口，隔離條電梯啲人經過都望住

「你唔怕醜咩？」佢問我

「怕乜啫，攬男朋友天經地義」

「話說我前排又約過幾個ptgf」

「係點架？好想知啊屌」

佢禁開電話比我睇咗幾張相，普通女仔，有靚有唔靚，不過都叫做屌得落

「感覺都無你正」

「你估個個似我咁足奶水餵你飲咩」

「要實有架」

「得得得，囂啦唔識人」我一邊扮扁嘴

佢笑咗笑

「你最深得我心你知架」

「你估你皇上咩」跟著我輕拍咗佢一下

街外人乍看，我地就好似一對熱戀緊情侶，互相倜侃緊，但其實當中有無一半係愛，又有邊個知，或者想知？

而愛，究竟係兼職女友身上，係金錢換來定時間沉澱的？

- - -

圖我情真 還圖我眼波銷魂

與我私奔 還與我做不二臣

誇我含苞待放 還誇我欲蓋彌彰

感謝

愛或情借來填一晚

終需歸還 無謂多貪。

王菲我幾鍾意，句歌詞都好啱我，借愛借情比我，填一晚就夠，所以我都會用來作某app既自我介紹，嗰個只打得一句介紹既app，不過引來通常都多狗公，無計，交友app邊有真交心啊，男人只係想你交身。

作為一個女孩，充其量一個女人啦，我真心領悟到眼淚永遠都唔值錢，你既青春先值錢，偏偏我用青春換緊錢既時候同時又係度流眼淚，女人當真矛盾。

- - -

食完野，我挽住恩客隻手問佢「攰唔攰啊」

「好撚攰啊，好撚攰啊，好想同你休息啊」

「下話，你既休息都幾費力」

我地一路開心笑開心玩，到咗米奇妙妙屋，啊唔係百佳先啱，一入去真係屌出聲，多人到你眼望我眼，你都咪話唔老尷，個啊姐同我地講我地幾多號後我地就坐係度睇電視等等等，係咁見到有賓賓，又有老夫少女，又有好多形形色色既伴侶。

終於到我地，入咗房，我一野達落床除鞋，佢撲上黎埋頭係我心口攬實我

「做咩啊，飲奶啊」

「係咪唔得啊」

「實得架」

「唔～你瞓底啊」

我示意佢瞓底，除咗衫就將對波捱住佢塊面，佢一下啜住我乳頭，種蘇麻感覺令我一下叫出聲，佢另一隻手伸入我底褲插咗手指入去

「唔～濕咗喎衰妹」

「對住你嘛」

我一邊享受住佢摷我，一邊同佢瘋狂打起車輪，再一時叫佢啜我乳頭咁交替，之後一陣之後我叫佢咪坐住，瞓係度比我服侍佢

除咗佢褲後，肉棒已充哂血咁一柱擎天，我輕輕用條脷打圈咁奶走表面流出既前列腺液，再望住佢用眼神挑動佢咁由下至上咁奶肉棒，望到佢眼神已經有點系迷，我一下將佢含入口大力吸實，雖然個頭頂哂入喉，我都一直望實佢，一邊上下咁含，時快時慢再用脷仔配合

「好想要」佢喘住氣咁話

我無答佢，再深喉式咁一下下入到最盡啜實住

佢突然拉我過去佢身邊，一口錫落黎再大力揸我，另一隻手想除我底褲，我feel到唔對路，就撥開佢隻手叫佢唔好

「加錢呢？」

「唔好啦」

「加多二千？」

我無答佢，反而一口含翻佢條撚回應佢，雖然我都算雞算出賣身體，但我始終都係堅持唔扑，何況二千算乜，唔想扑就唔想，我想既話自然唔洗講都會啦

「啊。。我就射」

我熟練咁深喉多幾下即刻用手好快咁chok，大概chok十幾下之後佢就射咗

佢一邊拎紙巾抹一邊問我

「點解你點都唔肯扑？」

「我想扑就做cc啦」

其實我好清楚，你咁樣行下街傾下計前戲下，比男人滿足既感覺分分鐘大過扑得既cc，但你一扑得，佢只為扑，感覺已經唔同哂，叫價都無得咁高

「你幾點出來？」

「兩點啊」我一邊食煙一邊答佢

「兩個鐘加bj」

「三千唔洗找啦」

「嘿thankyou」

我落床將錢收翻入袋，之後食完煙，我地著衫就匆匆走了，無行同一條路，𣊬間係遞完錢後，一切假象都灰飛煙滅。

- - -

好比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤

但你轉到某一個時空 失去了互通

今天儘管可始終相擁 眼裡卻沒溝通

好撚好睇

支持

有無一篇

高質

還在等

樓主文呢 加油呀！！！好睇

文呢

幾好睇

成個月無追 依然好好睇
放負果part好身同感受

樓主還好嘛？ 抱抱

曾經都係不斷搵唔同既女人上床去證明自己無左佢都得,但就算而家同緊個你以為好愛既人一齊,你個心入面都仲係掛住果個人,你明唔明呀

入黎推推

日復日，我突然發現我原來就生日，青春既價值又減咗截，距離衰老突然好似好撚快咁，我諗所有女人心態都係咁。其實兼職女友，哩個sell青春sell身材既行業我仲做得幾耐，唔通做一世咩。一個聰明既女人應該要清楚自己既價值係邊，而唔係死靠男人，都係嗰句，靠男人終會倒下。

自從我開始做，其實我都唔好名牌，所以啲錢一直草係度，都有幾個零，望下望下，嗰排我失去接客，揾新客既動力耐性，反而開始hea，落下club，識翻啲人。

- - -

而七月就來得如此猝然，係哩個深夜裏，我抽住煙，望住屏幕

Yu:「free?」

我笑咗笑，block撚咗佢

- - -

<完>

一入黎有文睇

對唔住，其實我仲係新手，質素點都唔夠好，文筆又未夠流暢，出文又慢，你地都有支持我我仲爛尾好對唔住 為表歉意，送首歌比你地

Ps我哩排真係好絕望 ，有無人願意同我傾下計留下tg比我

雖然未去到你呢個程度
但你打既野都令我有種身同感受
好明白個種墮落 絕望 放棄自己
然後想被愛，但又知道自己無資格既感覺
希望你有日可以揾翻自己。

既然未係時候醒，就再醉多一陣啦...

我都好擔心自己

@telejayz

失眠先撳入黎睇,由第一頁開始睇，點知已經結局。結局係收尾有啲急，但幾好，好似感覺到主角得到小小嘅解脫。btw文筆幾好
唔介意可以搵我傾下計

G持

唔介意嘅話 可以搵下我

有咩唔開心可以有個樹窿係到

Yu是誰？

文首提及，客來。

一路睇故一路聽樓主介紹嘅歌，好容易代人到個情緒。其實唔洗用啲好花巧嘅詞已經好打動人心，多謝樓主

路過一推

仲想繼續睇leo添
樓主加油

估唔到有人會特登找來聽